# Práctica 3
*León Canto Angel
*311253171

***

##Ejemplo

Para ejecutar esta practica tenemos que posicionarnos en la carpeta que se encuentra el codigo fuente desde la terminal ejemplo: tareas-redes/content/tarea/AngelLeon

ejecutar el archivo para compilar con gcc lso diferentes archivos fuentes
para ejecutar  es con el comando ./listas

Si se desea compilar con el  archivo makefile es come makefile y se compila

Al compilar el archivo magia

![](Imagenes/P3-R-1.png)

Al compilar  elString

![](Imagenes/P3-R-2.png)

Al ejecutar el hashes

![](Imagenes/P3-R-3.png)



### Tambien tenemos los filtros  en Wireshark
Estan en la Carpeta de filtros.

Los filtros es que se muestras:

![](Imagenes/filtro1.png)


![](Imagenes/filtro2.png)


![](Imagenes/filtro3.png)


![](Imagenes/filtro4.png)





